今日都仲未收到四千蚊

四個幾月前收sms 而家都未收到四千蚊
垃圾政府真係扺俾人屌到柒一柒